[LOL]英雄聯盟 世界大賽討論區（483）

東山

我屌你老母中路 李星踢番嚟你推番佢

G2

G2心諗

仲悶過打訓練賽

聽到個caster講hong kong no liberty

仆街東山 屌

S9世界大賽

HKA

算啦 有香港已經好開心

拎頭唔做野
垃圾東山

算啦，就算比李星真係踢到返去殺到件，其實都改變5到戰局了.....

Caps 18lv了

真係笑撚死東山鳩推痴撚線

今場下路比jankos針到傻 比人睇穿得下路有能力carry

打漏左sor

GG左喇

你覺得佢識玩星朵拉咩

唔換人

其實推走都岩既
踢隻大技緊既天使

Mola mola 等睇HKA做水鬼

已經係最好果幾隻

相信mission

屌你老母隻中路廢撚到
場場係到迫害hka下路組合

法王同cap屎好穩

聽日8點見

G2同GRF已經確認出線
HKA對C9果場9玩

5你老母

咁都叫最好果幾隻 怪唔得佢咁垃圾

今場都唔關mission事嘅
成隊被outclass 都冇計

真係感覺到2隊硬實力上真係有差距...

係咪唔洗打啦？

根本就無得打
唔好有幻想啦

小組賽暫時得佢兩個未試過上腦

賽前G2仲話咁多場其實打HKA最有難度

點解G2 上年開始突然勁左咁撚多唔通CAPS加入左真係影響咁大 G2好似連意識 開團果D都勁左

等griffin 同g2 爭第一

仲以為G2會拿下D得意既角色

我覺得係U哥中路送嗰一波開始崩

法王隻Xayah真係練到一線

咁事實係, 打左4場, 係HKA最難打, 睇埋一陣G2 VS GRF就知係咪

U哥呢場好慘

上年冇caps都4強啦
今年仲唔決賽?

前期R到兩個頭 但幾乎0作用

上年條下路廢到仆街喎 但都4強

SUPPORT 講姐
個場得佢同JG係咁死
人地吸血鬼輕鬆到 完全冇壓力FREE FARM

ryze side lane勁到有d誇張
唔係又nerf過嚟架咩

想當年法王仲喊緊

你睇大快活今年幾屎就知caps幾勁

仲要打左咁多年中路

Unified 中路走錯位被double kill 仲傷啦

G2上年冇Caps都贏到RNG
RNG上年係冠軍大熱

B 同A 組都悶悶地多
黎緊C D先戲肉

zven走左開心到喊

當年佢喊係因為唔洗再同EU條垃圾下路一隊喎

比你地燈死咗 成場冇咩中過Q

當年仲有個出黎搞笑嘅trick做jg 點同

G2上年睇團戰果D仲柒柒地 今年團體打到好LCK feel

睇駕駛員架姐

根本其餘四件都係小丑

HKA贏到一場就夠

東山有女妖頂，天使大完塔aggro打佢，其實係有得打

跟住隻TOP俾人咁樣單殺

含淚鎖犽宿
再踢走條垃圾下路自己打ad

不過講真以hka咁嘅表現一定好過上年grx同mad

上年G2得一個131戰術，都打到4強

見到鍾培生輸就係爽

mikyx都係

c9肯定out啦咩
如果hka贏左griffin

不過諗返宜家條氣最唔順都係HKA輸C9嗰一場

如果3z q3 flash個下無fail應該單殺到caps呀

就算C9 3-3 GRF 3-3
GRF 2-0 C9 head to head 都係無得出線

肯定out, griffin 對賽成績2-0c9

或者咁講, 你比賽區最勁果5個組成一隊實勁
SKT 唔係5個都係KR 最勁啦

其實係有機會 係上一場hka唔知玩啲乜撚嘢bp

GRF雙殺C9
G2 GRF 已出

原來計head to head 仲以為淨睇局數

c9贏哂hka同g2都係3-3
g2已經贏4場佔一個位
grf輸哂都3-3 但贏c9兩場 所以c9 88

一招Q就冇咗女妖啦

睇重播先知，caps打果實跳上去追殺ez+貓+東山，原來彈走左perkz
唔使你啦，我自己ok

咁都得

果波如果U 記夠醒E閃去果實應該避到果波
不過都係上帝視覺加事後先講到

係咪得韓仔去其他聯賽 冇外國人去LCK?

希望HKA贏到C9

係，好狗咯

大家可以抖陣 0200買宵夜睇G2 屌打GRF

雖然佢係一條仆街, 咁佢都係電競方面負出左好多嘅

hka係咪無得打了?

grf vs g2 放到最後姐係唔洗睇
而加訓得

哇，我一向唔太岩鬼妹，但唱歌呢2個鬼妹幾正wo....

一陣起身睇

搶個廣東話獨家直播權返來 但啲賽評好廢

講得啱鍾培生雖然奶共 但佢喺推動電競方面絕對比政府嗰個垃圾創科局有用

HKA連打兩場
唉盡量拖GRF落水啦

享受埋最後兩場

igamers？

假如3隊4-2呢?

佢雖然有錢啫，私己錢都咁捨得
佢都好抵得諗
反而個仆街政府

skt打g2 會幾多開？

你將4-2乘4睇下係唔係0?

c9依家1-3喎師兄

冇可能三隊42

當時東山個套仲係到，jg踢隻已經大緊嘅天使入去，理論上會係招大破套，不過呢個位就算殺到天使都冇撚用，對局勢影響不大

講真搞電競真係年年蝕錢

OH
無野了

其實aatrox q3 flash操作係咪真係好難 見連職業都成日fail 但啲李星combo又咁流暢
利申冇玩過

可惜香港冇乜人材
最勁真係得76
打電競=毒撚，被人標籤

Msi果陣 46
而家真係唔知 不過msi 果陣見skt 有機會砌低G2 而家換左sup 難講

其實係death spiral
成績唔好，少人睇，少人才
於是一路落去，冇大公司sponsor

C9無8強靈氣了

0-6

hka贏到c9已經打得好好

雖然分出左勝負
希望hka可以執番一場

For fun啦 HKA

msi嗰陣khan嘅表現都冇依家咁好
可以話MSI之後G2越打越勁
Rift Rivals之後SKT九連勝一穿四
邊隊贏真係好難講

睇JG JG差得有D多

啱啱冇得玩蓋倫貓
依場就對面出蓋倫貓

我覺得skt可以做低g2
skt 世界賽同平時都唔同既
特別係faker呢個死癲佬
自帶buff
明明46波 都變55 64

其實我覺得換左effort 成隊skt 更上一層
唔知係唔係mata 操作上跟唔到 成個msi未見過贏線

一開頭拎隻ez係咪想影射啲咩

GRF串撚到

北美最後希望

咁我覺得jankos同clid 2個都勁 但感覺上clid比jankos勁小小 由春到而家 clid真係好撚carry

想問下LMS合併左其他聯賽 之後仲有冇機會單獨開返?

乜撚野陣黎

無啦 成個lms 由s3開始無進步過 個代理又廢

係咪又要拎返次world champ先有機會

再拆就應該淪落到變外卡其中一個區仔
依家都叫應該仲保住第五大區既地位

仲保咩姐下季變翻以前GPL咁啦

講係咁講
不過分分鐘俾越南爬頭

係成個賽區無進步 個代理又鳩 lms又吸唔到人入埸睇 限制哂成個賽區發展 打左咁多年 黎黎去去都係果班人 反而東南亞興起 合併左吸金仲好

應該又唔會一野踢個區落去wc位既
可能1個group+1個play-in咁囉

Hka啲人係咪輪流雷㗎

唔係冇人材，係政府唔理
體育冇經濟價值，更何況電競

哇~~~~~~

3Z

the 3z

3z

邊個再敢笑3z

哇

double kill

嘩

咁都打贏

HOLY SHIT 3ZZZZZZZZ

送double kill
GRF真係抵撚死

3z勁到

一早應該執柒左佢啦 除左你講嗰啲原因 根本LMS綜藝賽區嚟 啲選手都唔撚係用心打機嘅咁多醜聞 又墮胎又同fans約炮

難以置信

THE 3Z

3Z今日好好態

3Z 2打1收2個頭

一雪前耻 CLS3Z

ZZZ依下真心勁

野區之神喎

最強聯盟: 3Z驚天覺醒

但係msi輸過
雖然呢家大家個態都幾好咁

屌你老母

呆左

3z勁撚到

3zz好勁

條女邊個

希望jg勁啲

牙sword哥唔爆桶係咩玩法

五五波啦
一邊有眼花撩亂嘅bp
一邊有s賽神經刀

Hka其實都算打得唔差

佢地都係做返自己姐
如果唔係電莖興起又咁啱比TPA一炮打紅左台港澳區
佢地咪又係一班MK仔

griffin除咗sword都幾好樣 ...

如果chovy肥左都無咩邊個擋得到佢bd

人性醜惡姐
個世界大把呢d事 只不過唔係公眾人物冇人知

3z肥得起有得打啦

但唔覺佢去邊組可以出得線

睇下佢出咩裝，不過而家優勢

講真，除左尋日果組之外
其他三組對手都無咩可能出線

係...我成日覺得隻jg係短板

唉 屌

hka 1lv lead 3 個頭都輸得，睇定d先

直覺話我知呢鋪到中獎既係jg,到佢派膠

今場唔俾grf拎唔到地龍都幾難打後期

其實火龍本身係唔係較高機率
成日都係火龍

隻JG得隻李星，仲要唔係勁

Garena本身都鳩下鳩下
搞臭左lol之後賺唔到錢就走去搞其他game
真係唔屌唔得

真係random，我見過3水3風

HKA唔去A組就去C組
SKT RNG FNC
真係出得到嘅你出俾我睇喇

chovy R patpat?

13分鍾三相，好似幾好

個兩隻真眼好近

小丑sword

3Z今場

劍王

牙Sword eq食唔到隻大兵LMAO

3z同我打撚爆佢

JT 連B組都出唔到，其他兩隊LMS其實邊組都出唔到線架啦

我要佢輸到食二手飯

crash廢夠未

Crash真係好撚廢

到crash爆炸

屌 仲要3火龍 HKA加油呀

Crash係咪想笑死人

又3火

假假地都2路世一
算係咁

hka好似成日都3火龍

sword

三手

究竟crash廢啲定係sword廢啲

東山有冇用過QE來暈人

Sword廢撚到

俾返個位doran 啦

你又唔可以咁講 1st seed唔代表係世界賽打得最好wo

s7果年真係最經典幻神之死

冇啦

Hka打後期係咪有得打
對面無ad

肥閪比返個位doran 啦

Doran仲廢

後期蓋倫打撚哂啦

唔係Mission行街
就Crash暴斃

上場3-15?
今年執到多場都偷笑啦

後期閪貓poke痛到on9
營運同拉扯無乜可能贏到grf

輸硬唔使諗
實力差太遠

劍真係好撚廢

Mission個R掣係咪壞咗

4打5

on9為座塔 仲要推唔到

屌你老母打到咁撚柒

HKA啲假希望真係服咗

本身個jg既水平都係得2,3線既水準hka最撚大個洞就係中野

李星

中野真係黎搞笑

已經玩完
啲call同營運真係差太多

中野真係廢得好撚離譜

點解d強隊無論點打交都可以跟到分鐘farm
甚至超越分鐘
自己玩過 要一直跟分鐘就打唔到團戰
（唔係講緊呢場

東山招大打落貓度...仲要扣咁耐

其實點解蓋倫要帶瞬捷步法？真心唔明求解釋

crash同隻ad係咪冇溝通，啲cc技唔夾timing用，ad收羽毛隻jg踢走人

嗰陣開始有優勢嘅時間先開始比人打爆

後日有AHQ?
買對面執3場(好似係)

g神兵 大f師 t空龍

無人擋到chovy 了
肥到咁

帶瞬捷步法poke先勁

人地職業，你唔係

成日都覺得FREE HK呢句嘢燈死咗HKA

唔計基本功果d廢話
最主要係佢地兵線處理得好
可以做到每波兵都食到 唔會比塔/兵殺左

另外就係打得少 唔會亂鳩咁上 所以好多時間都係食緊兵

係
d組

因為比賽少會戰啫 SOLOQ 2幾分鐘點只9個頭

前期3z打出咁大優勢
圍繞上路先拎塔 都唔撚識
咁撚樣都輸三火龍

因為你冇睇兵線黎打團，比賽啲人推曬線先會打團

李星落來搞笑

應該真係實力問題

LMS拎完優勢唔滾雪球 場場都係咁

回血+跑速，同埋冇其他合適嘅runes，2vs2賴線更重要

隻李星成日唔知自己要做咩....

HKA場場中野都輸到仆街點羸到

冇得賴
南華打巴塞咁

廢隊揀李星只會令自己啲視野更加落後

換Jteam fofo過來啦

true，本身李身隻英啲stat都都唔算勁，係因為多位移支援快先揀

我成場淨係見住李星企係6鬼個度
比隻眼睇到晒
咩都做唔到

我嚴重懷疑個jg根本就冇溝通已經好多次都係咁,中野,中輔個d好多時都做得好7

個韓仔9成用d濕鳩英文嚟傾,複雜d既資訊就索性唔講,然後其他人用普通話溝通個d佢又唔知人地up物

鐘共講就講東山加油，番到去一定炒撚左佢

lms 冇人睇 => 冇錢 => 冇勁人留, 冇人來 => 廢比賽 => 冇人睇 => ...

最尾一場會唔會出MnM 佢group stage未出過
當畀佢拎下經驗都好

Garen Yuumi 二打五
痴線

2打5

2個打走成隊

Yumi+garen痴線

garen yummi真係好cancer

睇下人地隻蓋倫貓同hka個隻

出魔器啦dllm李星,3秒俾個盾,仲有用,然後再出多個日輪

反正都係行行企企,大又唔撚開

成隊同埋LMS一齊摺啦

最好俾埋U記打中 輸都唔緊要

蓋倫貓真係好撚on9

其實hka蓋倫貓係ok嘅，比東山troll 姐

露露易大師勁啲定蓋倫貓勁啲

講真，我上去打JG都得啦，都係0作用行行企企姐

e神龍

唔明做咩唔叫啲後備出黎玩下

個塔打viper扣蚊

Hka成隊基本功真係差得幾緊要下
如果jt係呢隊
其實有機會出線

琴晚為咗JT直落2點幾
今晚要等到2點先有野睇

對線後者完爆

巴龍呢波死撚晒先嚟開個大

東山真係垃圾
唔單止技術上
啲call都係垃圾

Chocy e上mission即刻冇咗成條血

HKA輸咗而場C9係咪一樣收皮

收皮啦Jt果組仲撚廢

hka除左第1場係咪冇再用過蓋倫貓?
點解唔再用

GRF點輸

你企係6鬼個位度 企左成場咁濟
仆街係咪唔識搵其他位gk?

GRF點睇都勁過SPY

點解蓋倫可以坦到咁!

JT係組咁既小組都出唔到線喎HKA依組勁咁多

其實今年都睇到lms 同其他賽區真係好大差距
講緊戰術同意識完全係跟唔上

最悶既一組

今年 ?

GRF算唔算回咗態？
8強多隊強隊睇都好
賽前太有期望

一隊4比0 一隊4比1
C9贏1輸3 下年再見了

難講 暫時睇落grf同spy差唔餐

對返位 G2勁過FPX超多 GRF勁過SPY(可能有得打下） C9勁過GAM

不過依家蓋倫改咗冇以前咁坦（w改低咗疊防）應該冇9.19個陣咁勁

上年仲撚慘過今年阿

信我
B組已經係最廢
LMS有機會得JT

但lms 都係勁過外卡好多

tb著豹紋咁誘惑

前幾年有尿狼都叫有野睇下
呢2年真係笑話來

bp 輸曬, 重用緊d 幾個version 前既戰術
make call on9

李星上場同今場都咁低輸出
PICK黎做乜

EDG真係經典
領先10K都可以輸

我驚JT過嚟A組 變埋包尾

上年仲肉酸啦
MAD 六場有四場零塔
MAD GREX 依兩隊垃圾 連有來有往都稱唔上
電狗就淨係識拉拉拉拉拉拉

主堡爆左仲有4個人在生打都唔敢打

個人覺得，HKA依組係3隊LMS入面最難打既一組，出唔到線係100%
反而JT果組咁都出唔到真係自己抵撚死

grf 呢啲虛火啦
一對g2 就會出事

重點係視野輸撚晒成場行到邊俾人捉到邊,自己就捉唔到對面jg係邊,咩資訊都俾唔到線上隊友

對面jg次次gank人個陣條友都係十萬公里以外人地jg就農撚完你隊友,拎優勢,然後就農撚埋你野區

貧富懸殊
人才外流
點鬥最撚仆街咪係G社搞衰LMS

Fpx g2 Skt ig
TL dwg rng spy

Skt spy
Ig rng
TL g2
Dwg fpx

夠出線啦
不過遇到硬野就收皮

JT果組有越南 竟然比人拎去同呢組比

其實AHQ同HKA都幾難打 JT就真係抵死

總之lms就垃圾啦
最勁個隊電狗都可以操作上拎下頭
其他不值一提 完全唔入流

啲選手合返埋一隊可能先有得打下 合區啲可能係好事

JT話就話3W3L 但冇一場係好靚咁贏 全部靠對面失誤 FW以前起碼打SKT RNG 好多強隊都係壓倒性勝利 差好遠

前幾年尿狼都係垃圾喎
今年比上年好好多
上年對線已經比人打爆

Grf出咗線
D組又何來TL IG DWG出線

TL IG DWG你玩曬啦

熱門...

其實話對線又唔係真係差好遠
但對objective 既概念真係好差
最後就係為左殺人放棄曬塔同jungle 搞到中後期完全冇得打

呢D 都唔係咩技術問題
係真係戰術同營運意識跟唔上其他區

on9??
點會IG,DWG,TL都出線呀?

Ig Dwg TL 同一組黎

Hka 心態己爆

起碼今日每場都好快完
場場都輾壓
快啲到最後一場

睇錯

台服垃撚圾, 啱啱開GAME話因為太多人排緊, 為左伺服穩定,所以會排好撚耐, 我排左5分鐘都開唔到場ARAM

收咁多錢又唔整勁D個SER.. 多人玩就唔比人玩

中路果波真係太思維問題，平時打開lms船長一落大對面一定會退，GRF唔退仲開埋，HKA完全估唔到

營運真係輸好多
有時有機會贏人頭都輸經濟
一係輸objectives 一係輸cs
真係盲既都識落注

個人覺得8強入邊 skt>G2>rng>ig>dwg

希望HKA羸到C9啦，我覺得都值得一勝既，都有試過搵機會打下，唔係場場等死咁

你玩晒啦 一組出三隊

下年完contract
台服唔撚會有人搞

唔係話續到2021咩

啲台仔成日話lol過氣，真心唔知邊忽過氣

會唔會riot games自己搞翻?

JT抽最好嘅簽都出局
仲有咩好講

講咗話畀G社繼續代理

屌
玩其他服算鳩數

支持Chovy
暫時場場都打得幾好

拿拿臨飛去最後一場啦

政府唔投資係一件事
大家被傳統價值觀規限
電競喺連登都被人笑電莖
根本有啲嘢政府就改變唔到
係嗰種下下都恥笑先嗰種心態有問題
要有香港人support ,有人睇先會成功

呢幾日先講, 咩都未公佈
外加riot 直接出game 柴台
我都想睇下2邊點deal

如果叫大家簡LMS今次S賽最勁果5個，大家會點簡
我就應該3Z ALEX FOFO VZI KAIWING

其實想玩日服 無ping
但成日會彈game connect唔到
有冇解法

g2會玩啲咩呢

擺最後等d人留底

爭first seed 應該都唔硬太亂黎既

真係歷年最廢小組 第一種子0經驗FPX 可能TL廢d既+越南+LMS 第3種子入圍賽打外卡打到就收皮

不如咁講
連中共都泵水俾電競嘅時候
香港主流都仲係覺得電競係打機

我覺得rest>3z
Crash
Fofo
Hka下路 雖然vzi唔錯但unified都好穩

如果揀最撚慘上路的確係佢

睇表現TL >= FPX
當然仲有3場

其實有skt 比賽既日子twitch 都有成300k人睇
world final 分分鐘過百萬
完完全全可以講係一隻fking profitable 既賽事

而個問題唔係隻game
個問題係呢隊野唔值得睇

正如南華對傑志
同巴塞對皇馬
你放係邊一個時段, 都係後者多人睇
唔係我地唔睇波
係唔想睇西波姐

會唔會1點打完?

如果我俾多啲錢你
你係咪一定拎冠軍先
定係好似NA咁俾多多錢都係出去柒?

臭咀V係玩得唔錯估佢唔到

竟然CRASH

有G2 有可能
25分鐘一場

馬會有加埋電競咪多人睇

最後個場先正賽

其實2個差唔多
一定好過肥閪hana

PERKZ個樣爆左咁多瘡

同埋
之前西極都會支持下
唔知幾時開始
又唔可以係youtube/twitch 睇
要去個唔撚知咩website睇

屌你老母, 本身都唔係話好撚支持
搞到咁撚麻煩真係直接唔撚睇算

睇Lms就知台港澳
根本就係同一個情況
得tpa嗰排有改善過
覺得電競選手=廢青
冇得掙，又點會有投資
問下自己比咗幾多support電競先
冇公司會做善堂
所以我覺得鐘共係小氣鬼，但無可否認佢為電競做咗唔少嘢

玩緊日服 60ping
冇其他問題

我覺得ALEX係有小小用，CRASH係0作用，HANA係負作用

金剛

同埋冇埋fw成個LMS好有南華對傑志feel
雖然fw都好撚廢

其實香港個環境都容易令到唔鐘意讀書既人想投入電競 不過算啦 唔會有發展

WORLD CHAMP?

YOUTUBE有得睇阿

想問ching有冇裝台服
得淨係得日服？

當然係lms

不推文回覆呀 麻煩各位

我用macbook
淨係玩到日服

哦 咁真係唔會睇 都智障GE

P牌仔之唔洗不推文都得LOL

我有個fd都係
或者係我裝晒台日2服會炒

利申 win10

c9 癲撚左
有blitz 都3隻冇位移既英
對自己咁有信心呀

我台日2服無事

我都win10，裝哂台服日服大陸服都無事

好耐以前 s3? igamers廣東話講得幾好

唉同fd打完鋪機，HKA又輸左希望最後贏到C9唔好走得咁肉酸

c9

已完

C9做乜9

Clown 9

咁快完場

我個case係會開波1分鐘彈game
連唔返入去
搞到走場走左幾次

放棄人生

隻上路到底諗緊咩先會2lv天使閃去幫

3打2 死哂

2打2打1 0:3 仲洗打落去

15投啦屌

天使

下一場啦

今日好快

天使慘到

C9咁鐘意用蛇女 但又唔係用得好

特登送到你....

G2一局都唔輸奪冠

C9完全係唔想玩

打到C9 仆街就岩啦
一陣HKA執一場唔洗咁樣衰

屌你打緊ng?痴鬼線

天使GG

日服有無呢個標誌的? 我之前台服狂彈都係靠呢個修復完無事

perkz好似未用過雷茲下路

肉便器kayle

7分鐘 0/4

其實LMS有冇一個正常教練教班撚樣end game
埸場一到中期就散步等人捉
其他隊廢極都識少少營運

呢場15啦好唔好

040

3個頭既ryze點撚打

比隻雷g lead咁耐打條毛

希望HKA羸到依場C9

贏唔到點End game

c9睇落仲低hka 一班

Sneaky唔送就到中上野送

C9咁既狀態，真心有d機

送黎送去

天使應該係第1位打世賽既top咁慘

SKT 黎HK？

2年前個D就得
宜家個堆得韓白金-鑽實力...

huni？

老實層次唔同難DD 囉

都係聽日多野睇啲

huni比人屠好似唔係天使

咪撚玩啦
打SPY同GAM都出唔撚到線仲話可以打贏G2 GRF出線
訓撚醒未

蛇女連鞋都冇錢買c9點贏

原來指定埋邊隻英

GRF Tarzan vs JT Hana
.....

蛇女出得鞋咩

我無指定，只係huni都無呢個比人壓到咁，食兵都唔比兵咁

蛇女出到鞋G2已經輸咗

你認真咗

GAM同SPY都輸話贏GRF
你贏

G2小組賽輸下都好 一陣好似S7 LZ咁就柒

呢波C9 又打得幾好喎
但應該都無機嬴到

屌你g2鳩玩到

Mikyx

屌G2你認真啲啦
我唔想睇呢場

GAM同SPY

呢場幾有娛樂性
個感覺好似睇緊ng

呢場究竟打緊啲咩

一人一個草掛機

邊個caster恥笑到咁

g2玩緊乜

cosplayer

sneaky

好精彩

呢場完全係ng

係咪-6兩下都爆直接秒左

g2一陣會唔會一個唔小心玩過龍

WUNDER同MIKYX呢D鳩下鳩下
打D強隊都未必嬴

第一下係夾個效果黎

Caps今年正式登基世一單中

到底mikyx做緊乜

mikyx要夾幾耐先夾到

得caps係認真玩緊其他人當rank打咁

sneaky好L痛

G2場場鳩玩都贏

佢要保KDA

perkz

開始懷疑隻機械人係特登拉唔中

cosplayer好可惜
俾人暈中

sneaky終於小組賽出局
出年可以收皮了

HKA有冇機會偷到C9一場

返去cosplay仲好

CAP屎個樣成日都咁好笑容

Kayle真係有毒

仲有Bwipo

Caps既星朵拉比東山個隻高好多班

下場準備綜藝

我覺得暫時既G2氣勢好勁 但係都好似未去到S5 SKT果種神同人分別

應該要學skt擺kayle落下路？中上路擺佢好似冇咩可能捱得到中後期

Happy game

一日未打BO5都未見真章
可以SKT都係偽強

SKT同G2真係好大分別

大家都係worlds favourites但完全唔同風格

而家既SKT氣勢連S5 SKT既一半都冇

C9算係咁
經濟差咁多都仲換到頭

今年強隊都實力平均D
以前韓國多數輾壓
睇足咁多屆都係Kootiger 同 Skt冠軍戰最好睇

Caps暫時一場都冇Craps過

Khan effort唔派膠已多謝佢地

而家出3成力都夠6-0出線

可能日服會ban skin mod
我好似之前開左

睇落GRF 同C9都成日派膠
G2幾下散手搞掂你
反而HKA打G2個2場前期算係咁

打C9 同HKA 要出咩力

G2幾有冠軍相

綜藝場準備開波

S4又係輾壓

有冇人聽到啱啱Sjokz話accident嗰part

傳說G2每場都會隨機抽一個人出黎負責troll人送頭平衡下難度

上路係咪成日抽中

Flamengo (Brazil) 個mid laner Goku 撞車
佢老豆死咗

c9 SUB哂人出黎

可唔可以比香港贏返次

Blaber Deftly

Skip呢場算啦唔想等咁夜

trash 隻李星又要成日玩又廢到咁

隊友怒BAN炮娘

尼場真係G2 GRF WAITING ROOM

一場奇陣都未出,用傳統bp係尼組都屌打

又玩lee

我覺得黎緊可以全部直落3-0贏冠軍

Mmm呢

RIP

Jayce呢

C9 soloq陣

今年冠軍g2 skt之爭

話咗準備咗奇陣
話打EU冠軍就算輸都唔拎出黎喎

唔拎Jayce

又拎李星又行街

Mission呢件垃圾都玩足6場

C9出埋D後備
如果HKA都嬴唔到真係樣衰

RN支先係大熱門

係我聽錯定真係有人講Stand with Hong Kong Fight for Freedom

lets go c9 日日都有人聽錯

牙宿中路, ekko jg
真係rank場

又找洞打

用hka 練後備

點解差咁遠

crash準備又拎晒啲頭之後行街

Mission

李星讓頭啦

救命屌呢隻東山

頂唔順，好悶

最後一場都打到咁淆

打龍recall

聽晚世一AD就拳打SKT腳踢FNC輕輕鬆鬆首名出線，FNC呢啲垃圾CG都未必贏到啦

HKA 今次world 有打緊機既居然係3Z

想睇加賽 希望一陣GRF贏到

靠U記了

五大送頭 缺一不可

屌你老母東山有風牆照E Q 。。。

兩個台仔就知佢重

同week 1一樣
HKA團戰打極都打唔死對面

U記每年都打得咁好
每年都唔走留係HKA
證明人地真係有心為香港電競貢獻
值得大家支持

點解係香港水深火熱既時候仲要雷鳩我地條下路

暫時係hka上中野+c9中sup

trash又開始行街了,視野唔做,gank路唔gank

唔洗訓咩

隻jg都唔係未打過lms,打極都咁廢都仲有lms隊要都係奇蹟

u記

U記

東山你真係黎搞笑既
咁都殺唔到件

HKA下路其實好見得下人

HKA!

上呀HKA

差少少啊

c9隻top 岩岩個tp搞笑

On9頭先 唔去搶baron

我係香港人呀屌

呢隊C9廢撚到呢 隻top 一係就唔好tp啦 打完先tp
之前係咁話c9有8強buff班友去晒邊

冇睇今日頭四場
HKA最後有冇出過MnM

呢個版本 曹格似乎係見得人既坦
前中期傷害唔錯
後期有斬殺

明明準備要開團 都仲要b 之後仲黎個短距離tp

Unified

HKA贏返場都好
至少無JT咁柒

個top乜撚野tp黎

有人話g2會爆冷出局添

屌Clown 9

C9笑撚死
點解可以又廢又鐘意抽水

要保住u記
下波團一定比對面針

na seed2

C9個cosplay 佬去左邊

去左cosplay

拍硬檔 贏一場啦

gg

屌
垃9圾

燈

Nice 燈

好L7啊

好突然

咁樣一波輸咗

Mission點解可以廢到咁

仲以為執到一場走

笑到仆街
無人打你滿血金人

出局都笑得咁開心

u記金人左2.5秒輸出唔到

笑死
真係冇野可以令到HKA贏

等睇尾場啦

東山炒未

屌冇睇一陣就爆到主堡 乜嘢事

好撚恐怖 全技能都齊
隻雷茲咩都無做就死左

笑撚到肚痛
利申:投左HKA

笑死

屌
場場都係無啦啦輸鳩左

嬴左頭26分鐘,輸左最後2分鐘

Mission有輸出過？

真係好撚7,比人鳩黎都屌打

見到全部人係中路妹就估到團滅

最尾場G2 今日全中
真係好估

06 頭先假希望

咁廢既c9都輸 唔係賴分組啦真係

好彩投咗c9

HKA屌你老母咁都輸

果然如我想像#haha#hka每場都咁輸,拎優勢,打團,死撚晒,輸game

一有起色就自爆了

二奶贏咗係咪要打多場爭1st seed?

今日有無加賽

由第一場開始場場都假希望
HKA

英文台: 係所有應該0-6既隊入面, 起碼HKA有贏過既希望

隻中路真係食撚屎

連續6場都支持hka 包哂頭

隻ryze 4.5k

yes

跟住個場G2輸左就有
加賽爭第一

真係五大送頭...

唔換走賣笑中路仲想打贏，諗多咗

我支持香港ad sup

最廢ryze 東山真係

HKA 痛失 11125 美元

MISSION心態第一輪就炸撚左啦
17年打外圍賽又係輸佢
但lms冇佢又出唔到世界賽

換撚左對中上路做正常人隨時出到線

真係好撚恐怖
呢個廢物 玩咩都好似幫隻英刷新紀錄咁

幾時換東山呀

佢地都揼心
場埸都有false hope even係打G2

投左g2
依家唔知支持邊隊好

解散左HKA佢啦

東山真係
4.5k damage

中共仲會唔會信東山

Unified全場最高輸出
俾仆街mission雷輸

被台仔雷

epic lms teamfight

岩岩專登睇下hka中路最後一波團做緊咩，原來團戰緊都可以行街最後只打左套eq

上路還好
中野真係廢得好恐怖
隻中路完全係廢到嘔 就算裝備幾好
團戰都係極低輸出

東山最後個波淨係出咗一下Q就死咗

痴撚線我見佢對住個風牆係咁開技

下場GRF定G2?

4.5k dmg都打得出 簡直侮辱選手個名

咩料hka場場都俾幻覺觀眾
btw 屌你老母東山

仲要唔止一場
Unified kaiwing好撚慘

睇唔到rp，miss咗一陣主堡就爆咗

上路其實做得唔錯
下路最好跟住上路
CRASH 就搶頭
中就發緊夢

台仔中路

其實係hka隻lee sin太雷
玩酒桶蜘蛛應該好好多

應該打錯有人笑鳩HKA要0-7了

希望係下路俾
但次次有東山hard carry

twitch chat係咁講HK is finally free
好笑又笑唔出

諗起skt blank隻max 612

好似仲要空左q
我諗一打團 呢條撚樣應該手震腳震
震撚到唔知要做d咩
企定定觀察 隊友贏出黎搶頭
隊友輸 一係 走唔切就送埋

G2啦緊係
出5成力都打爆grf啦

Chawy上去打
都勁過東山

Jax*

睇replay
個teamfight真係世界級

blank真係世界級垃圾

faker見東山條打把仔咁樣撚佢隻椰菜頭

等左成晚就係等g2 grf呢場

一開戰李星個目標金人就真係企定定等佢金人完

東山最尾果波會戰到底做乜撚野
閃人去打隻AD都好撚過行行企企放個Q就死撚左

G2可能想落seed2增加遊戲難度

講真，之前8強或者上年既4強都係靠Jensen多，佢走左C9仲邊入到8強

中直頭係究極大洞
順風搶頭然後團戰無貢獻
逆風比對面打爆雷隊友

想睇派克

新呢條女女幾好J, 有冇名呀

屌你老母用不推文啦

抽中SKT

HKA啲比賽真係好撚鳩永遠都畀假希望 明明前期都叫有來有往突然間輸一波大就好似唔識打咁

G2贏撚硬啦
GRF呢隊垃圾入到8強咪偷笑

想睇teemo

skt唔會想

d人係咁屌東山,我覺得唔止東山,個韓仔jg都係大洞嚟,場場行行企企

視野做輸對面,控圖控輸對面,支援gank路都輸對面連資訊提供都輸俾對面

你見打線d隊友完全捉唔到對面jg位置,推唔推線d判斷都因為咁做得好差

想睇SKT抽中GRF再次教人打BO5

小組賽係咪得韓仔試過6-0?

viper teemo

大家覺得G2今場會唔會troll 下場先認真

我覺得G2就算前期troll 都有機會贏
GRF個上路太廢

呃game打？

今日香港 明日台灣
今日HKA0-6 明日AHQ0-6

其實隊Griffin 被逼每日練17個鐘
最後Final 比SKT炒6:1都幾大陰影

fnc打足10場你就知

都唔撚識打團,唔講以為solo q嚟點會唔輸

劣勢>對面雪球>平推到gg

優勢>對面放手一搏打團>團滅hka>gg

lead住咁大優勢打團都可以輸,咁既團戰水準上到世界賽level根本唔會有機會贏

ahq就算吧啦

有得藏招藏下好嘅

chovy viper越打越廢

聽日4隊3-3就精彩

3隊一齊收皮返屋企,睇下有冇得一齊團購book埋同一班機一齊返台灣

G2快啲話俾GRF聽乜野叫冠軍隊啦

天才vs努力

打到個人麻目晒

等咗成晚 為咗睇呢場

點解要笑HKA，話晒都掛左HK個名...

skt都練得好癲既咁,又唔好講到skt好似冇練過就炒grf 3:0咁

不過Griffin都真係幾仆街 kanavi

撚左食屎狗十場

打得多根本個人都失焦

我記得季頭個陣GRF 你地講到係全韓國全強咁濟

季中發生乜事?

又出米芝蓮

HK個兩個選手carry唔到三個垃圾隊友

yasuo

法王開滑

但SKT一定專業過GRF

得兩個香港人,然後成隊正常既又係得2個香港人

上路就上下限極大

中野就得下限

點解唔笑得

因為佢地唔係天才

真 打幾個鐘其實已經唔係好想打 更何況如果連輸嘅話真係好冇癮

想睇caps滑

G2揀得勁快
擺明有備而戰

因為佢地至少代表緊香港

我希望大家都支持下

G2痴線陣容

好多擊飛

有無必要ban加里歐 放隻姬亞姬....

努力既天才

後期好撚癲

grf個陣好廢

2邊都flex到最後一rd先知邊個行邊條路

想睇sword被人打柒

套路,打野路線同d戰術俾人研究好晒,然後又俾唔同新招出嚟

咪變左睇基本功,睇臨場發揮

再加埋好似隊內矛盾都開始慢慢嚟,所以咪開始鳩

G2呢個陣真係PICK得幾好

GRF

過到30分鐘 g2好難輸

點都撐個兩個香港人

贊成

如果係春季既grf拎呢套陣就好勁
依家唔得了

D角色池多個陣都多變化D

G2呢個痴線陣好似同skt嗰日差唔多

G2班友個pool大撚到勁多搖擺pick可以用

如果前期都打得爆咁grf去到8強都係比人屠

可唔可以不推文

梗係唔係, META轉變對選手轉變好大
D版本改英雄少少數劇,對SOLO Q 冇乜野,但比賽成個META會變
季初個META岩GRF ,之後適應唔夠好咪會咁

基本功FAKER同好多評論都話GRF好勁

G2個comp靚到

行撚開啦偽強

grf要賭前期 後期一定輸

香港人一定撐香港隊

收皮啦GRF

如果G2輸咗仲洗唔洗加賽?

pick 隻jayce真係on9出GP 好過

G2 Ryze Kayle勁d

要

我係鐘仔都唔知開心定嬲好

開心係證明hka條下路有實力係世界賽站得住腳
嬲係果幾條廢物真係廢得好誇張

佢而家擺明comfort pick
個pool太淺冇計

今場都係睇大佬tarzan

sword條撚樣玩jayce都壓唔到人 仲好意思搞事 趁地淋啦仆街

其實我有時都幾羨慕中國狗啲玻璃心

一踩佢地啲嘢就癲撚左咁屌你

可惜香港人太理智
好難會好似佢地咁起鋼

不過當然大陸狗都好鐘意笑鳩自己啲隊

可能愈近網絡世界把口愈衰

但我見到Hong Kong個名出現左係world就開心
即使佢唔叻，但無做錯野就得

可借當年冇三張門票

有無咁廢呀,牙叔未到6都輸線

是鳩但揀5隻都打撚到你grf傻西咁啦

識唔識睇, 罷明控緊線, VIPER 係ZONE OUT人

淨係講faker啲練習量可能已經係grf 5個加埋啦...成功根本冇得靠天才 強如faker一定都要瘋狂練習先keep到咁耐

kaisa shen對線都唔算勁既

計年資咪係
FAKER依家贏晒經驗

想問開台計唔計練習
同練習內容大概係點
瘋狂打？
定係只練某項技術

grf開始妹 g2一帶節奏就壓到完game

咁都冇死

jayce輸cs比kayle

開台唔計
好多選手都講過開台係完全練唔到野
純粹放鬆吓

JAYCE同天使平線

竟然仲想打lol

正常啦
tp左去龍到

pick jayce真係敗筆
用kennen ngar好好多

番工黎 簽晒約又有觀眾donate
你睇faker開台如果好似比賽咁轉鏡頭都冇人睇啦

有D隊同台簽左約要每個月開一定時數, SKT同TWTICH 簽左,其他隊唔太清楚

Grf jg 贏到開行

GRF個陣唔喺25分鐘之前單捉爆G2既話真係唔知要點玩

捉了

講到佢唔tp就唔會輸咁

起碼要3000-5000經濟差先叫有優勢

WUNDER TP

wunder

Jg gap

wunder T個個位

Wunder今年真係廢左好多

上面Chovy 越打越廢 都講得出

lehends 應該有份CALL/SET UP

oic

有次見faker玩darius中

佢用内圈q磨兵血令自己食到隻塔底堆兵

就諗緊佢地會唔會練隻英咩lv咩裝大約咩技扣到兵咩血令自己用相應嘅技食相應嘅兵咁

？

Wunder個TP

上面殺爆skt果個wonder呢

打加賽啦 ban加里歐放姬亞娜真係太錯

baited

燈黎架嘛 我grf fans

G2應該成日同SKT 練呢個似SKT陣但又玩得麻麻

其實G2呢幾場打落都無話好穩輕鬆贏..

一路打LOL比賽一路打緊WOW

G2爭氣啲好冇，唔想睇加賽呀

GRF 節奏起了, 睇下會唔會好似HKA咁柒

G2真係垃圾

邊個講g2有冠軍相

姬亞姬呢個版本唔放得

冇視野仲推

咁邊隊有

依度個個都睇低GRF 係好事

G2係咪玩太多開心LOL

慎呢個pick其實好好
grf支援夠 即刻唔妹

陣容問題姐
放姬亞拿可能係訓練黎

應該會,faker講過唔玩d其他路or其他英都要間唔中拎嚟玩下練個感覺同血量判斷

咁皮下次面對個陣先會知到大概對面會點判斷同操作,大概會打你幾多血咁

tarzan真係越打越好開始明點解咁多吹

而家咁似上年ig同fnc小組賽

點解g2 c9都pick後期陣?係咪覺得grf唔識打後期?

要加賽

仲要ban加里歐放姬亞姬 睇到呆左
似係特登

tarzan係grf最勁個個啦

始終比賽唔可以好似rank咁試下打幾多

Tarzan失誤一次就會俾人笑野區之王
所以咪燈

佢j jg pathing好撚癲

可能試緊8強BO5 ban位唔夠時點處理

Mikyx 今日完全唔掂

g2個陣咁後期，睇定啲先啦

不過有趣嘅係grf個陣後期都唔差但前期都勁

g2 壓測

始終覺得chovy勁D有個咁勁既中,ning都屌打啦

faker都舉唔起blank

G2啲視野差到

今場啲龍乜都有

可能 呢隻野一放野區就失控

不過clid仲勁
今年skt如果嬴到s9
clid mvp

第一週睇勁普通重要毒瘤搶資源又carry唔到

我覺得chovy=tarzan>lehends>>>>>>另外兩個 但春季賽ning話lehends最勁 tarzan麻麻

shen係咪又要nerf
shen azir main表示

弱版SKT
KHAN > CLID
CLID 依一刻應該>=TARZEN
FAKER > CHOVY
TEDDY > VIPER
SUP??

Clid>Tarzan

KHAN> SWORD

不嬲都話呢隊垃圾吹撚大
韓仔訓練賽都屠開g2
只要人地冇內部問題唔怯場
根本唔係Griffin果皮

睇定d G2個陣後期好惡
如果GRF有一個mistake
G2好大機come back

好多人都好想大大力咁燈grf

effort神經刀

屌啲風向轉得快撚到

Wunder呢個點打IG DWG SKT 應該會收皮

屌你老母買撚左好多G2

G2亂9咁開

g2 3 carry後期都好勁

但加埋一齊打團又唔覺好恐怖

支持chovy

Grf控視野控到好痴線

完
Jg 差太遠

新人類

睇佢地應該潛伏左好耐啦

GRF粉報到

真

慎呢個pick
揀得真係好

雖然G2輸緊 但見到Caps隻ryze 諗起頭先東山嗰隻

訓得

Wunder唔撚開大做乜9

perkz好廢

有加賽, 先決定到1ST SEED

molamola 加賽了

Grf 炒左個ceo 之後咁撚勁既

仲有加賽

加賽了

唔妹嘅GRF

tarzan

唔知佢點堅持到...版本一轉好多野又要練過哂，佢都由s3打到依家s9，轉過n個版本都仲keep到咁top真係痴線

有冇諗過係g2廢

加賽

Tarzan 今場打得好好

tarzan d大靚到

G2吹大左

又呃game打

g2證明左姬亞那唔放得

g2 比人lead 12k
係咪發緊夢

jankos發揮唔到真係差好遠

對勁隊玩yasuo自己攞黎

G2 今場係打得唔好 但一場又唔可以講到話g2廢

諗起lec final第一場g2輸左即刻有班人忍唔住衝左出黎抽水

G2有幾耐冇俾人咁屠

你老未唔撚ban qiyana

G2 真係似吹大Wunder成日轉英無隻玩得叻,最好己經可能ryze

Jg sup 差太多

有啲人係咁，好唔鐘意輸

希望G2下場認真啦

G2 真係吹大左

GRF攞慎真係幾勁 打SKT都係靠慎攞返場

想睇LCK 3粒SEED都1ST SEED出

So far咁多場 係得呢場既Shen最有價值

打grf係咪冇可能撐到後期

未開波前 g2半力都贏到

依家就lck想贏就贏

下場g2會唔會更認真mode呢

話撚左tarzan世界最強

輸緊一場又吹大咗又好廢
又唔係輸一場比hka

G2想6-0 不了

G2好少比人咁屠法

G2下場贏返我會吹返佢地係最強

下場就會收嗲

咁串既G2終於俾人虐

Lck 開始上力？
Dwg 同grf 都係頭幾日柒

27minsgrf都贏唔到 唔使諗冠軍

放出黎試下姐
正常唔會有位唔ban呢隻ban加里歐

好眼訓

G2領先:韓仔已經過氣

GRF領先:唔怯場屌打其他隊

淨係得jg sup咩
好似得caps係打緊

其實小組賽輸下係好事黎ge

唔撚理最後邊個first seed
呢場睇得好爽 正

劍王回歸之後grf真係有返少少春季another level嘅影子

BO2 做乜走去握手

GRF保住 LCK唯一小組6-0戰績

唔洗打多場？

g2明顯呢場hea打姐

GRF 今場D 操作仲CLEAN 過G2 最CLEAN果場

其實係今日先有返之前GRF嘅影子
妹咗成季 而家趕得切瞓醒

用凱爾嘅隊 有幾多係贏...淨係記得skt..

加賽會唔會換邊呢 紅方lastpick好似好重要咁
G2捉唔到9分半換邊守預示者既公式

幾點加賽

睇reddit好似講佢搞是非
grf話會清算同cho有關既Player, 唔知佢前途點

呢2個位太明顯
Gragas 個作用剩係為牙宿開r
眼位差
Jg 比人捉曬路
3lv 已經比人打爆左

呢一場既grf有春季賽既霸氣

g2之前太串

終於唔洗睇caps笑

抖陣即刻打

Sword 搵左代打啊？今日咁勁既

得返skt可以6-0，不過覺得贏唔到rng

對上一次世界賽小組賽6-0嗰隊8強出局
所以輸一場都算好事黎

下場G2咪又係屠返你
G2班仆街最叻呃機打

但你又不得不讚faker s3玩操作 慢慢變幫團隊 仲要不斷提高自己觀念 佢真係好撚癲

12k 以為自己眼花睇錯
終於有一日全中

呢到係咁架啦

關佢撚事咩
tarzan 同慎carry